如果伊藤潤二走去畫史提芬京的故仔....

成件會唔會好正

伊藤潤二 最估你唔到係會去畫人間失格